［純粹笑一下］見到p牌仔係咁為自己辯護真係好難唔笑

sor，唔係話你哋d咩，我信好多p仔都係自己人，但真係忍唔住笑，原諒我

對唔住各位